蘋果執撚左佢啦

恢復訂閱要打電話上去

開過個新account囉，fb/email/電話number都可以登記